公民黨有咁多律師有乜春用？唔通真係無得用法律程序治下班黑警？

小弟唔知仲有咩分別治班黑警，不過應該點都有啲手段可以㩒住班喪心病狂嘅黑警掛？而最熟law一定係律師黨公文袋啦

申請禁制令禁黑警唔show number/亂用武力
告鳩肥仔聰失職縱容下屬唔跟程序做野etc...

呢啲法律手段真係無得做？我地普通市民鬼識呀...要靠你地班泛民做野先得架

官司輸左要比COST，有機會要比埋對家既COST

係街頭啲市民家下隨時命都無呀大是大非面前，有能力嘅人應該負多啲責任...

講真，要錢姐，有方法收到佢地皮我地夾錢有咩所謂，而家係要一個可行既方案

起碼都比意見啊
咁耐以黎都唔撚出聲

唔止公文袋，法律界都冇出過聲，係靜默遊行

mtr單野虛假文書重未出聲

佢哋肯幫你既一早義務幫你啦
再講法律真係咁公正？

up

法律面前的確窮人含撚，但都要係法律呢個範疇同對家搶灘

我説建制泛民合作無間
你點會仲信公民黨
當然我地做得到都盡做

對敵人仁慈=對自己殘忍

泛民耽誤咗香港民主發展幾廿年係人都知
當然都係唯有盡做...

仲法律？ 法律對付我班戰友㗎咋，屌你老母

岩

你估香港d上流人士真係咁想攬炒咩

早知讀好d書做律師，係咪咁講？

讀下書先啦你，檢控權係邊個度呀？2014未出世？私人檢控嗰陣都研究過做唔到啦

咁唔告指定一個人，申請禁制令、入稟覆核得唔得呀？

泛民你都信

呢個階段唔信佢地，唔屌佢地做多啲野，信得邊個？真心問

推

如果真係唔合法，早就比人申請禁制令或比人告啦，根本所做嘅嘢合法，但唔合情啫

我覺得根本冇政黨出黎話采取法律行動
唔知係因為而家既香港法律制裁唔到先冇出手
定係根本想唔理我地
我都有後悔如果自己讀好書，做律師幫到大家就好

雨傘佔馬路丶魚革丶71立法會都冇佢地幫手，要做野只能搞自己
佢地一向都係關鍵時刻出賣香港